我想打 Poker 啊

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

師兄係想打真人？

Upoker club新手魚場

🍔NLH PLO 1/2 -10/20
🍟24小時有枱run
🍣經常有免費MTT比賽
🍕有高牌，冤家牌Jackpot
🍑有保險，免被反超
🍗隨時cash in/out

TG kaka7889